燒山: 侵已經反超前 北京大鑊了

如果能夠收窄呢 侵可以大勝

燒山一出招 molamola

可能會破燈......似小英個次

屌你咪燈啦

靜靜地

侵知道自己贏硬反而選前未必再加碼搞中國
有辣有唔辣

靜

大撚鑊

蕭生上次台灣大選係估險勝？

燒山之前講過共產黨係唔會滅亡㗎！

好似係估大勝 無燈到

燒山發功了，大家可以收皮

原來民主黨既target customers 係藍絲 以後叫藍絲投你哋啦

唯有靠連燈仔全力搶燈

正式宣佈呀JOE 係下任美國總統

屌你老母

人同神點鬥

燒山如果燈力咁勁既話 香港就唔洗咁慘啦

靜啦仆街

拜登贏撚硬

連燈仔vs燈神

事實

靜啦屌你

連登仔勁定燒山勁

G9G, 連燈大戰燒山

燒山，你想曲線話係拜登會當選啫係咪，我知你今次想玩咩

check返
講台灣大選係破燈作

大撚鑊啦今次

侵大鑊了

positive feedback mechanism

你知道有方法谷民望就會用盡佢架喇

侵

CLS gif

我屌

Molamola

唔好燈ar

仆街仔

集結連燈之力可唔可以反cup老燒

講還講

Molamola

Biden 2020
Vote to 30330

屌，咪燈啦

靜 ok

點睇連登吹奏拜登兩個星期唔夠，支持率就由領先10%變持平！

幫拖啦

牙侵大鑊了

喂屌燒山識唔識跟隊形架

日日上熱門一定得
早幾日話ZOOM刪左APP都留個記錄十年
今日就裂口爆上

靜靜地啦DLLM

拜登贏呀！

一個民族要同時面對偉大嘅神力 同對抗地上最邪惡嘅政權

拜登贏撚硬喎,收皮阿burnhill

拜登當選美國總統集氣區

唔好燈

世柒: 燒山係東方神秘力量

集合連登仔的力量

佢知唔知佢每講一句都足以影響士氣？

送哂831啲片去美國親戚朋友啦！
男女老幼都被打

仆街啦呢次 燒山開到口

拜登必勝

stfu la

唔 好 啊 ！

集全連登之力燈唔燈得贏蕭生

靜靜地.jpg

燒山

燒山燈錯邊呀

大豆侵完蛋了

收聲喇 屌

仆街喇

燒山靜靜地啦

唔好呀燒山

負皮係畀burnhill

屌，唔好咁啦

共燈

可能佢一講選舉就會破燈

燒山用腳投票去左台灣,覺得台灣安全先去,咁台灣咪一定會打仗？

Shit

依家形勢唔同
可能真係破燈

靜啦

入黎就係睇呢張

燈完再燈

未撚燈LA!

屌

世界末日.jpeg

big wok了

燒山根本就係奶民主黨嘅仆街自由派黎.食屎啦.

估唔到#35先見呢張

成也燒山 敗也燒山

今次仆街啦屌

今次molamola

佢笑得幾開心
侵侵死硬

大佬呀 靜靜雞贏好無？

上年2019年區議會選舉都破啦

靜靜地贏好無

唔通燈力對選舉無效

咪燈啦

仆街連登全體燈拜登夠唔夠燒山打呀?

屌你咩，明明就係joe會大勝

選舉人票或者選舉人數係有分別

咪燈

燈神大戰連燈

大家跟我講：燒山好準，燒山一定中

個次係輸俾成蟲

燒山我屌你

好心佢自己知自己事，咪出嚟嘈啦

老燒又進擊一命二運三風水，呢鑊睇侵條命有幾硬

帽啦帽啦

仆街啦唔好咁玩嘢啦

呢次輸俾死亡之握

食屎啦，拜登贏硬呀！！！！！

連登仔出盡奶力先將個民調拉近少少，俾蕭生燈一燈前功盡廢

靜啦老燒，我地呢便已經出盡力燈梗，你出小句聲啦

in Biden we trust

今次仆街了

靜啦屌

燒山乖啦靜一靜please

香港兩大神燈——燒山同連登仔之爭
Btw 牙Joe 必勝

燒山靜一靜先。祝福下金上就得啦

我屌你咩

收嗲啦廢老

你收聲！
Joe贏硬！

頂燒山

屌你咪亂講野啦拜登贏硬

集合連燈之力 燈死燒山個神燈

燒山講得好

大佬唔好燈啦

其實你地有無睇晒條片, 18:42 蕭生講明唔會估....

燈西

youtube版無patreon版咁 睇唔到後面
有你呢句我放心了

唔好咁做呀燒山

Oh sor9y , patreon 先有完整版...

佢話: 我唔會預言.....(因為)如果我話donald trump 會贏你地又驚我會燈死佢....

燒山玩野

lalaland都搞到頒錯獎

連登仔得鬼咩

全體連登仔夠唔夠力反燈燒山

多謝燒山手下留情

琴日果段先話特朗普升算增加左喎

叫燒山刪咗 1:34-2:07 就功德完滿

唔好呀⋯⋯

靠連燈仔燈力撐住喇

靜靜地贏

30秒有埋字幕

燒山往績 準

記唔記得邊個話肺炎對香港影響好微？

你收聲
Trump贏到我維園表演打飛機
我話嘅！

咁又講真
武肺係香港唔算好勁
係港共死都唔解限聚 有心等黃圈死 再比紅資玩晒

仆街了

屌！！！

歐洲住得疏呢 唔會爆發呢

燈神就收皮啦

叫老母面出黎反燈

屌 仆街啦
拜登一定贏啊

Dllm 又燈

玩到咁大

屌 燈神又燈

屌你咩

好耐冇見

跟住又再俾我哋破返

講少句當幫忙啦燒山，
成個連登的都唔夠你燈力咁勁

成日咁多咀,正一多咀狗
燈多D終國好過啦

屌你老味

上次燒山燈死領先三百萬票都要輸既希拉莉
今次會唔會又發功但係燈對面侵侵?

有燒山，拜燈贏硬

講清楚喎！打咩飛機先？

屌 靜啦

拜登贏硬

跟隊
我沿彌敦道祼跑再對住維港打丁

連燈vs燒山

屌 好悶 燒生一早破曬燈啦 之前區議會都估泛民大勝

molamola

到時我屋企同步打飛機幫你打氣

師兄
我cap低咗圖
提提你咪撚走數

留名睇走數

又燈

整合！
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

唔好再講

我唔理
總之拜登贏硬！

lm

佢選舉破燈架wo

gg

屌你又燈

埋門一腳先黎出招

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

LM

Lm

拜登一定贏

靜靜雞

明明拜燈贏硬

拜燈

燒山可唔可以靜少少

呢d野咪燈啦燒山

咁你收埋碌鳩都得喇 ,
拜登冇得輸呀

明知自己燈就出少句聲啦

G chi biden

燒山講選舉係正向燈黎，唔駛驚

燒山講少句啦

講少句啦屌你老母閪

香港美國都完了

power

燒山最近唔止破左燈
仲愈來愈準

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

人地民主國家嚟

可唔可以唔好覺得拜登做左就變皇帝？

靜靜地贏唔得既，我屌你老母

燒山，靜下啦！

屌你咩燒山 又唔係唔知自己幾撚燈

北京已得神力保護